華為p20 lite喇叭入水

啲聲沙下沙下，有冇巴打知點搞？

叮15 秒

試過，風筒吹乾ok

上淘寶整

thx bro